走塑可以去到幾盡!!!

我發左個夢，香港未來用膠飲管會比人罰5000蚊

巴打絲打覺得會唔會?

冇imprisonment點得架?

坐返十年八年先得